%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia Laboral}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Data Scientist en proyecto conjunto con Gerencia de Innovación, Agrosuper S.A.} % Job title
{DICTUC UC.} % Organization
{Santiago, Chile} % Location
{Mar. 2019 - Jun. 2020} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Desarrollo de un prototipo para la detección de desordenes musculo-esqueléticos en trabajadores de plantas de procesamiento de carne,
    utilizando sensores inerciales y una metodología basada en ciencia de datos.}
    \item{Responsable del proceso de desarrollo: Definicion de requerimientos estrategicos y del negocio, analisis
    exploratorio de los datos, creacion de hipotesis, diseño de experimentos, desarrollo de software, ETL, entrenamiento de modelos predictivos e inferencia.}
    \item{Prototipo obtuvo un 98\% de exactitud en la deteccion de la presencia de factores de riesgo para los trabajadores.}
    \item {Evaluación de una propuesta para reducir los costos asociados a lesiones utilizando el prototipo.}
    \item {Interacción directa con usuarios y clientes internos para la mejora del prototipo y alcanzar los objetivos.}
    \item {Stack: Python 3, Scikit-learn, Jupyter Notebook, AWS RDS, AWS EC2, MySQL, Raspberry Pi.}
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Ingeniero de Proyecto \& Investigación} % Job title
{Instituto de Ingeniería Matemática y Computacional UC}
{Santiago, Chile} % Location
{Mar. 2018 - Jun. 2019} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Desarrollo de un modelo predictivo para pronosticar variables criticas en la operación de clientes de la industria agrícola.}
    \item {Obtención de error MAPE inferior al 2\%.}
    \item {Stack: Python 3, Scikit-learn, SQL.}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------

% \cventry
% {Chief Teaching Assistant - Big Data for Decision Making Diploma}
% {Clase Ejecutiva UC} % Organization
% {Santiago, Chile} % Location
% {Aug. 2018 - Sept. 2020} % Date(s)
% {
%   \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
%     \item {Communicated complex mathematical concepts into useful information for professionals with junior to senior roles.}
%   \end{cvitems}
% }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Práctica Profesional - Data Analyst, Gerencia de Investigación Financiera} % Job title
    {Banco Central de Chile} % Organization
    {Santiago, Chile} % Location
    {Dic. 2017 - Mar. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Análisis de errores en el reporte del nivel deuda por parte de hogares chilenos a partir de la Encuesta Financiera Hogares.}
        \item {Implementación de modelos de regresión para analizar la influencia del tipo de deuda y características socio-demográficas en la magnitud del error.}
        \item {Comunicación de hallazgos relevantes en política monetaria a economistas senior.}
        \item {Stack: R, STATA.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
