%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos Personales}

\cvsubsection{Software \& Data Science}
\begin{cventries}
  \cventry{Falla UC}{}{}{Ene. 2018 - Ene. 2019}{
   \begin{cvitems}
    \item {Una herramienta web para mantenimiento predictivo, desarrollado para un cliente chileno.}
    \item {Uso de AWS RDS y AWS Gateway para registrar mediciones de temperatura en tiempo real, y AWS Lambda para análisis.} 
   \end{cvitems}
}

  \cventry{DebtControl Bots}{}{}{Ene. 2019 - Dic. 2019}{
  \begin{cvitems}
    \item {Una herramienta basada en bots para la automatización de notificaciones de pago, desarrollada para un cliente chileno.}
    \item {Uso de librerías de web-scrapping y SQLite en Python.}
  \end{cvitems}
  }

  \cventry
  {Deep Learning para NLP}
  {}
  {}
  {2019-2020}{
  \begin{cvitems}
    \item {Implementación de modelos de Deep Learning para resolver tareas de NLP (traducción y resumen de texto) utilizando 
        Pytorch y Tensorflow 2.0. Disponible en: \url{https://github.com/AdolfoVillalobos/deep-learning-projects}.}
  \end{cvitems}
   }


\end{cventries}
\cvsubsection{Actividades Sociales}

\begin{cventries}
  \cventry{Academia de Matematica, Liceo Leonardo Murialdo}
  {}
  {}
  {2013-2015}
  {\begin{cvitems}
    \item {Fundador y primer profesor de una academia orientada a la participación de alumnos de enseñanza media en olimpiadas de matemáticas}
  \end{cvitems}
}
  \cventry
  {Presidente, Capítulo Estudiantil SIAM-PUC}
  {}
  {}
  {Miembro Activo \& Presidente(2016)}
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Miembro y presidente de una organización estudiantil afiliada a SIAM para la promoción de matemáticas aplicadas en pre-grado, focalizando
      aprendizaje y formación de redes.}
      \item {Co-organizador del 1er Encuentro de Ingeniería Matemática Chile (2015), un congreso con participación internacional
        y orientado a estudiantes chilenos interesados en matemáticas aplicadas.}
    \end{cvitems}
    }
\end{cventries}

 

